原來大陰燭係揮春嚟！！！

港股美股紅噹噹
新歲肥牛逐隻劏

港股美股紅噹噹噹佢兩日
新歲肥牛逐隻劏劏完又上

傻好

呢鋪我唔撐你喇
新年揮春都係貼幾日

傻淡就多，傻好冇撚聽過

樓主連對聯都識